有冇賭仔分享下啲轉運方法？

呢一年真係極度黑仔，有冇ching試過轉運成功

開始明點解有人咁戇鳩會信性交轉運
黑起上黎真係乜都會試

你內房入咗邊隻？屌死你

收手啦清!

車 你都唔係女

搵隻狗同你獸交轉運囉

有乜問題
我個個星期都去
幫到人自己又開心

做完記得俾錢

樂觀啲咁諗 你唔係黑仔 其實你好旺 買你對家穩賺喎

屌女

細個睇so cfu 佢話環繞地球一周都得

真係試吓性交 係有用嘅

戒賭可以轉運